**Для теста:**

- Импортируйте файл catalog.sql в СУБД MYSQL.
- Скопируйте папку treeview в папку www или htdocs(в зависимости от вашего веб-сервера) вашего веб-сервера.
- Откройте браузер и перейдите по адресу http://localhost:Имя порта.

